一鍋堂係咪黃店

如上

非

是

咁究竟係咪黃店

唔係

LM

想知

冇立場

唔係LIST

非黃非藍

唔撚係

今時今日都冇立場你明啦

多謝各位ching

上禮拜食左 幾好食

有黃食黃. 冇黃食中間
永不食藍